呢隻咩蜆黎？難食到極點

未熟前

極熟後

呢舊野食泥咁

唔識煮話難食 你老母俾狗屌

overcooked. 蜆要五成熟先好食

樓主係琴日摸蜆個班支那人？

炒先會好食

打邊勞者

我係你個支那老豆阿，支那仔

吐左沙未？

呢隻叫屎坑

浸左幾個鐘鹽水，一向都係咁整，
但呢隻蜆真係特別難食

有冇巴打真係知呢隻叫咩蜆，認住之後，以後唔食

呢隻蜆叫黃煍
唔應該喺呢啲季節食
應該攞嚟炒
11月至2月當做

唔同季節食就咁難食？定真係唔用得黎打邊勞？
Google唔到黃煍，係咪即係黃蜆？

樓主肯講d蜆既來源係邊度未？

到底沙白 蜆 點整先吐到沙

依啲大蜆係用黎煲湯

咁煲完食唔食得

唔食架啦，剩係要個味

我落粗鹽，但沙白冇咩沙

食開沙白花甲，以為d大蜆都一樣食得

成肚都係沙，依種唔好食，通常係啲街市夜晚先攞出黎賣

黑色果d係泥？咁浸佢1日吐沙係咪會好好多？

沙就另一件事，食咩蜆都要養架啦

唔明